屌你老母玩撚完乜撚嘢比卡超challenge未

屌你老母臭閪係咪好撚好玩？依家個撚個story都係，煩唔撚煩呀？又要畫得咁鳩肉酸，你班撚樣係咪覺得自己好幽默？

利申：冇人tag我

咩黎

draw pika is mk behavior.

原來有呢個challenge

橙

佢應該冇用開IG

我tag你

我仲等緊人tag我玩冰桶challenge🥶😂

好呀